# modul-template

Dieses Repo soll Interessierten helfen, einfach und bequem neue Module zu erstellen. Eine Anleitung was zu beachten ist (nicht viel) findet sich im Wiki (wird erstellt).
Der grundlegende Ansatz ist das MVC-Konzept, das u.a. eine gute Übersicht bietet.